情人節

無女既心酸
有女既銀包心酸

何必呢

依個真
未買花都已經用左成千幾
有冇ching都冇買花 求同路人

心好酸

我係心酸個個嚟

邊撚個帶起送花 買平野又唔好意思
貴野又覺得好哂錢

之前買個 情人節貴50%度

唔諗住送花 聽晚去食吉野家算 唔知佢會唔會嬲

講到明唔會送花佢都話ok
但知道送佢會開心
所以最後都係偷偷準備

買凍肉煮飯仔$5xx
求婚戒指平極都$3xxxx
仲買乜鬼嘢花